十八區武力排行榜更新

1. 荃灣 - 攻擊力驚人，黑白打晒，逼到黑警開槍、覆卓黑社會
2. 黃大仙 - 街坊戰力驚人，禍必及黑警家人
3. 深水埗 - 晚晚鐳射炮，逼到黑警思覺失調
4. 沙田 - 商場撚狗，黑警滑鐵盧，街坊禮待凱旋義士
5. 黃埔 - 中產連屌吳三桂10個鐘，屌到入廠
6. 天水圍 - 街坊極速圍狗屋
7. 元朗 - 要搵外援，黑勢力橫行

各巴絲後加

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

個排行榜係講緊街坊喎。。。 荃灣嗰次係咁多區啲人都入去點可以計算在內呢

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

觀塘怒打速龍竟然冇排名

荃灣打散仔就第一

屌你老母一睇就知樓主荃灣人打飛機

荃灣拆埋黑社會鋪喎

拆燈柱你唔講，出動埋電鋸

又一個荃灣人

我唔係荃灣人

依個時候仲咬乜排名呀

觀塘打到速龍退
鋸燈柱
仲有網球王子都榜上無名
慘撚到

好似係良性競爭黎

膠po討論下囉無所謂

Ching
荃灣觀塘呢兩次好似都係聯合軍喎

Between 呢啲po要用不推文回覆

其實咁互相嘲諷下，係可以增加對香港既歸屬感

sor，認真左，尋日發夢發到好sad，唔知點解開始有無力感

推

［轉貼］大陸人做嘅文宣 入嚟睇睇

都明既，𡃶返